邊個唔同

A,B,C,D 四個圖邊個唔同？

O唔同

d

點解？

Why?

D又唔同
A又唔同

唔可以一筆畫

用所有可以一筆過嚟講d唔同
睇你用咩準則

a 因為有紅色
c 因為有曲線
個個都可以係答案

咁Ｂ呢？

有多於一個密封圖形

正解

心理測驗?